央視造反啦！？！ 居然用維尼的斷頭當作新聞開頭

有暗示
斬首戰

新冷戰

Rest in piece

rest in pieces

睇嚟共產黨內部都鬼打鬼緊

擺明向外放訊息

反喇反喇

黑暗兵法 維尼獻頭

公子獻頭翻版
維尼獻頭 侵侵小心

反了反了

反了

一話查封江派5000億資產
果然立即做野

根本大把人唔服佢
唔通真係好似毛魔咁受歡迎咩

維尼：我在必不成功

今日亞洲

佢哋普通嘢都審查咁嚴，咁都出到街我就唔信無意思

做戲姐，之前央視新聞無端端彈個黑衣人出嚟換台詞，引起好多人ff，結果咪又係乜事都冇發生

維尼會唔會走佬 ?

記者會唔會被消失？

有創意，編輯剪片RIP

skr skr 666

steam

一睇張圖笑咗

又會咁啱有隻維尼喺度

維民所止

震驚留名

印尼差啲變埋維尼

小熊維尼做美國總統 贏國又贏

斬首

內部出晒事啦

欺君犯上

癬膽到 完全唔放習大在眼內

大不敬之罪，要殺頭耶！

我覺得係好多人係不滿個政府，但又無得正式出聲，所以係好多小地方作小反抗，上次個維尼皇帝你唔中意大陸人都好，點都要佩服佢的勇氣，自問我唔敢。

講咗N年啦阿哥

咁撚多張唔用，用呢張？
話冇野都冇人啦

呢野堅反喎

咁撚大膽

有冇高清圖

個post笑死

可以加咩嘢 caption

其實張圖係咪真既？好似唔覺有傳媒報

dllm

屌佢老母支那狗成日寸撚雜大大

雍正去頭

央視同遇故知嘅支那寶仲唔謝罪

習近平斷頭了

仲係到

洗鬼人服咩，用權勢威逼其他勢力咪得

蛤‼‼

和諧一下

維尼所止

斬頭鬼

根本大陸都應該好多人唔妥佢 係冇得出聲公開屌個下慘

後面條女

同trump trump玩野既下場

維匕

有啲諗法 但唔太好笑
下次加油

佢完全無領袖魅力
乜柒嘢都係抄毛魔果套之嘛